點樣先可以拒絕請飲

如題 連登仔發揮你們的創意吧

下次先黎

今次唔得閒 下次準時到

同你好熟？

唔夠禮貌

約左要同屋企人去R周旅遊

睇「請客」

有D幾年冇見，甚至十幾年冇見

都唔知點解可以咁厚面皮"請飲"

冇啦啦拎1千幾百幾來贊助你結婚，我不如捐出去好過

要返工，不了

你話屋企有白事咪得
好耐之前咪有人話屋企有白事
人情都唔俾得 個港女新娘上網怒插
最尾係俾網民圍屌

比錢佢囉，幾百蚊我比得起

厚面皮啲話唔得閒
唔使解釋
總之唔得閒

避帖都要人教